甜嘢

想和你談一場永不分手的戀愛
就算吵架、就算生氣
就算分開、也會再在一起
想和你談一場永不分手的戀愛
就算很忙、很累
只要見到彼此就會溫馨一笑、一直走下去